全屋人都唔記得我今日生日

有無人可以講句生日快樂

屌你老母

抵吖垃圾

生日快射

你屋企有撚人咩